特朗普發出付上辭職信範本的備忘 提醒內閣須按慣例請辭

白宮向內閣官員發備忘 提醒須按慣例請辭

美國傳媒報道，特朗普政府已經向內閣官員發出備忘，提醒他們要按慣例在新政府就職日中午前請辭。備忘由白宮副幕僚長兼總統助理利德爾向內閣和行政部門主管發出，內容提到必須採取恰當措施，確保權力有序交接，並付上辭職信範本。消息人士指早在上月已經有官員提出要因應政府換屆而辭職，但被阻止；今次的備忘顯示特朗普政府已經準備好離開白宮。

美國憲法並無規定現任官員須在新政府上任前辭職，但一般由總統任命而未有固定任期的官員都會請辭。

原文網址：

支持pompeo唔辭職霸住個位

當死左嗰4個支持者係咩？
屌那星侵咁做真係白白送死

身邊冇人 完左架喇

侵侵同POMPEO呢對組合真係好屈機
希望日後可以再見到POMPEO